有冇Ching已經有美國大選疲勞

D新聞有真有假 日撚日大量資訊 睇到悶

直情有生存疲勞

已經無理佢地幾日

唔覺

生存疲勞

侵都輸左9成啦屌
再睇都冇意思

覺得好煩了
兩條廢佬爭黎爭去
邊個上台都沒所謂了 已決定做港豬

香港人係都要介入人地嘅黨爭，不論係左膠登粉定Trump粉都係on99

冇
因為已經冇睇

無理啦，而且我地都影響唔到。平常心等結果，當然都希望侵做總統。

民主大國搞撚到咁 支那掩住咀笑啦 唉

有上班疲勞

冇英超睇先係大件事

冇。好撚刺激。呢場係一場政變嚟，繼續食花生

選完第二日都冇乜理，
一嚟我哋都改變唔到d咩，
二嚟太多真真假假既消息，
不如等多一陣先再去了解

完全冇理過

邊個做已經唔係重點

我已經將重點放係「主流媒體」呢個位